[
    {
        "randomId": 519
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Umuce wo mu irebe",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Ikigori ku nzira",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Inzara mu bana",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye yahindutse umwirungu",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Igiko gihiriye mu ruhura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kuba mu gisiza ntuhinge uburo ni iki?",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kidimba cya Muragi umwana w'umuganda ntawe utamugira",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    }
]